屌你垃圾csl 一上西鐵完全收唔撚到

屌

係 好似入撚左黑洞咁

依家企係到load whatsapp都隔一陣先出一炸message

美孚至太子

每日一屌